[罪大滔天] Sony Xperia集中討論區(35)

檢查香港區更新情況

最新Xperia消息

香港特約經銷商

—

POST 1

POST 2

POST 3

POST 4

POST 5

POST 6

POST 7

POST 8

POST 9

POST 10

POST 11

POST 12

POST 13

POST 14

POST 15

POST 16

POST 17

POST 18

POST 19

POST 20

POST 21

POST 22

POST 23

POST 24

POST 25

POST 26

POST 27

POST 29

POST 30

POST 31

POST 33

POST 34

新機檢查
1. 邊框隙縫四邊前後
2. ‎指紋有否歪
3. ‎前後鏡有否花痕
4. ‎前後鏡有否移位
5. ‎機身有否彎
6. ‎機身有否花痕
7. ‎屏幕有否死點
8. ‎屏幕有否漏光四邊上下左右
9. ‎耳機插口是否運作正常
(不適用於XZ2系以後型號)
10. ‎診斷mode測試是否通過
11. ‎ *#*#7378423#*#*

罪大TRANSFER幾時支援X1
現家要3部電話拎出街，I7+、X1、C7

幫我訂果個話今日拎得

淨機唔上台應該係衛訊，6199

等我放工狗衝去拎先

唔理今日9衝左上去先

我噚日都喺衛訊買咗

上網睇外國forum已經有教人點樣係Xperia 1度裝Google Camera

lm

百記渣打咭回贈多三百，有機會回九百抽中既話

xz1個速成輸入法仲有搵唔到關聯字,係咪正常?

有冇咩WEBSITE 教下點用果個CAMERA PRO, 我唔太識用。

唔整？

部C7唔夠容量備份

用左唔夠一個禮拜爆玻璃價錢

睇黎玻璃連mon換

我之前部Z3自己換過mon，爆玻璃一定係成塊panel總成全部換。唔會分開玻璃同螢幕塊膜咁樣換。
$1900？係TSO嚟講唔算搶錢。

部ip6s 爆兩次出大陸換玻璃
睇黎依加咩機都係玻璃連面板換

心痛死 又比多2k

落雨滑倒仆街，人爆缸，電話又爆玻璃

黑到痹

有無人想試下？

April 21, 2019 by Abhinav
感覺有伏

信XDA啦

整完放返出去算啦，不過都唔知放唔放到

用左5年ios轉用sony 部機係不錯
但andriod失望
銀行apps好似無得用指紋登入

有嗰喎 我恆生同匯豐都有

我XZP用hsbc無指紋登入

匯豐不見...再搵下先 thx ching

恆生見有但少用
hsbc同大新就不見

我印象記得要登記 唔會一樣係Android我XZ3得你唔得嗰喎

x1都會有既不過要等下
之前用zx2p都好似等左2個月

原來hsbc個網寫左支援指定電話，有XZ3同XZ2P

部z5p壞壞地 想換x1 請問有無mon貼跟 應該未有機殼

x1跟盒有送透明殼

留名

跟機個透明套唔建議用，叉電位開口太大，容易整花

試下打空白鍵再del返

出邊有殼同mon貼賣

淘左2個香蕉殼

用落其實一般

Citibank, BEA, Standard Chartered 都得
HSBC 等 update

認同，冇乜特別

現時night mode, 光係光 高光位但會爆光
如果今代night sight修正埋
大部份手機既stock camera真係無咩用

換鞋啦巴打

想問x1 ,或者android 9 有無得cap video ？
遊戲增強器無得揀youtube / chrome

staff price X1已取，已貼淘寶非全覆蓋透明玻璃貼，只有下巴有白邊，左右基本沒有

用左幾日 電量好似麻麻地

利申：唔打機

有冇其他好介紹？佢凸鏡唔用又驚花

amoled點換玻璃呀

非全覆咪易邊位食塵, 睇黎靚貼都係要等等

跟機套可以話係完美
得罪講句好過香蕉套

垃圾到
曬我錢

整體講係好嘅，不過唔係最好。

自己裝app都得

我訂左imos，下星期到

原裝套冇得輸

我覺得將下面條bar變返3天王制要放po頭

我想問點轉返

設定 系統 手勢 在主螢幕按鈕上向上滑動 off

有無人情況同我一樣
睇ig個陣都自動將所有story 強迫變翻21：9
啲嘢全部放大晒 有無方法解決

Force stop 個 IG

利申: 無遇過

thx

情況有少少好轉
但都總係咁
btw thanks!

4K mon食電

香蕉電鍍殼已到
個人鍾意硬殼手感多d
用軟殼成日唔覺意走去掰下掰下個角位

有冇人發覺youtube pause 完播返

啲icon 唔會自動消失？要㩒全屏隔離個 “×” 至得

剛剛摷返支三軸棍出嚟用先發覺個夾會夾住開機制
之前用xzp個制本身凹咗入機身，都唔太為意呢個問題。

要透明全覆蓋，Triskin，458

冇用白邊液？

請問一下,Xperia1點set按home制可以去其他頁,預設返最左邊第一頁,
搞左陣無頭緒

我係淘寶揾緊

你哋staff price幾錢？

我見中移動5999，平過其他鋪6199
有無咩要注意？

岩岩tao開bao
順手試下個banana磨砂mon貼，用左一日放係袋到，反到屋企接埋左，咁就無左舊幾水

同問

我都係支移買，冇咩突然，會多左個濕鳩差電燈
只係半年內唔可以cut台，月費貴過一舊水，就可以買

巴西哩件有sponsor既練習衫貨源係唔係得日本？

sorry post 錯版

有無藍芽耳機係fit部機 買咗powerbeat pro 斷到pk

staff 5399

痴線 差咁遠

下巴少少唔緊要啦，冇必要就唔落白邊液了

53xx

I see，睇下佢遲啲會唔會有改良版，

sennheiser momentum true wireless, 之前用 XZ 出街聽一小時都斷4,5 次. 轉左 xperia 1 之後差不多無斷過

用android學咩人用apple野

有，WF-1000XM3。不過未出

其實我係iphone xs max 轉過黎

其實係佢隻貼本身咁廢定係淘寶賣假野

應該係本身問題

同求真藍芽耳機推介
最緊要聽歌唔窒唔斷
1k 內巴打有無好介紹？

apple冇用高通晶片係會差好多

睇黎都係，宜家試下等樓下巴打話就出果隻先

香蕉貼好似好易痴塵

試用香蕉膠貼，唔係好得，都係裸mon算

iPhone aptx 無 LDAC 無
無線聽歌垃撚圾

利申 日日領住iPhone 同 XZP

有無巴打知道個遊戲增強可以點熄咗個icon佢

只能拉邊，不能隱藏，垃圾 app

唔係既
其實你去買隻有bt5.0支援aptx既已經ok

都話iPhone iPad無aptx

佢咪話由iphone轉左過黎x1

買罪大xm3啦

基本月費98蚊就得

差果兩蚊都要捉錯處

直頭唔用，入佢app set關閉

香蕉膠貼一定要貼到四邊啱啱好貼邊入少少
唔係一定會突條邊痴塵
個叉電fix位唔好信十足始終塊貼有彈性

個指紋唔知係咪壞左

打算裸mom

上個post 有巴打提過淘左條type c 轉3.5
可否貼多次link ？謝謝

Csl續約出機 定係轉台好

裸 mom

x1內置解碼 用返原裝果條啦

幾時先會有廠出無面罩果種皮CASE

岩岩信和買左貼 好正

$78

淘寶見到呢隻日本野，但成4舊水

Sony請咗調mon師講手機？另類簡介手機片

係日本都冇咩套/貼好買

一早講話banana啲係垃圾

講咗好多次叫你唔好嘥錢

睇定啲先啦
嗰陣衝第一代勁垃圾

見倒個fd用礳沙，又話係日本野，好貴好靚好威威咁
咁未試下囉

痴線,四百唔屌啦

xm3打贏哂bose同sennheiser呀清
唔信你自己去試下

Btw出左好耐仲睇定乜野

利申 用緊Sennheiser PXC 550

係我錯

蕉貼我鐘意佢個背貼

sor,以為你講WF-1000XM3

罪大ANC 真無線不了
大耳牛果隻堅係勁

不過罪大隻WF-1000XM3好似同鳩通合作

高通話之佢呀
罪大有個獨家嬴哂既LDAC架嘛
問題係罪大做True Wireless做得唔好

想問各位xperia 1用家覺得用左咁耐21：9個size覺得點？

我本來想去買機，個sales極力叫我唔好買
話21：9啲片佢都都唔知邊度有

除左nexfilx auto cut果啲

睇慣左反而覺得其他電話太肥
分screen 上youtube 下連登一流
可惜唔support now 新聞個apps 直播, 分screen 時用第個apps 會停播

Status bar d icon有無得教顯示邊d？
開咗NFC佢都唔show出嚟，第時開錯咗都唔知
仲有location都係，唔知佢幾時讀我個location

唔淨係睇片
上連登 上FB 開browser
睇既野都多左
仲有我依家單手操作順撚到

啱啱打電話發現 個聽筒會爆音

報咗價，$5588
我等得你整，我死咗好耐啦

sales極力叫我唔好買?
佢叫你買咩呀

唔知點解拎走張SIM卡之後駁部電腦都入唔到部XZP

原來線問題

佢隻true wireless就算冇LDAC act-x 都幾好聲
可惜真係成日斷線/疾

都肯定係最高回佣果間

連線太垃圾
所以我轉左用緊sennheiser momentum true wireless

斷線 疾 delay
咁點用呀

wf-1000x岩岩出已經勁多人放2手啦wo 出名伏 之後仲要劈到$1000樓下
你唔會係新出果時就買掛
之後隻sp700n好似改善左窒 斷線 呢d問題
不過前者for音質 後者就for做運動

唔買垃圾

第一代出真無線 係做得差 一手/二手市場反應都反映到 但唔代表之後堆野都垃圾掛

咁同出面班友有咩分別 佢地會話Sony機發熱 因為z5p/xp xz發熱 之後d機都會有發熱問題

利申先 用xz用到燒埋底版 照訂左1 玩左兩個禮拜 個個都好似你咁諗真係間間廠都執得

無， 我成日去買野，個sales幾熟的
所以我想問下大家用成點

岩岩買左Jabra Elite Active J65t
幾正

我拎出去整唔好？或者我自己換唔好，買部新嘅都唔益 TSO

頭一年保養係咪唔使reg?
額外一年保養先要reg

yes

想買靚保護套嘅可以買ray-out
所有系列全日本製造不過難買啲

agger電又少，又易斷
$500賣咗佢唔使眼冤

買咗條自稱有dac嘅 type c to 3.5
type c嗰邊聽一陣會發熱 係咪正常

之前月開xzp所以唔知

有dac要用電自然會熱

我3 個星期前買, D 音質正到

陰光影相又彈app

有冇得幫買

我都係r上r，重未有機係手

會唔會對部機有影響

自膠

綠色平時會播多幾秒會自動冇㗎嘛

宜家要㩒紅色果個交差先得囉

玩得一日，答係你唔到

staff都應該派左架啦喎
係幾時落order架

佢唔會執
因為我支持大耳牛果隻

公道啲啦
係勁就勁 係垃圾就垃圾
WH1000xm3真係勁到痴肺
佢啲隔嘈豆
我唔會出錢幫人debug個product

睇色架好似

我灰都拎到啦

一出即買，係好撚正

有冇聽過唔熟唔食呀

r上r，要問幾層

btw sony下個更新最好搞下個相機app
切換相機下下都1-2秒
影相輸出又唔夠快

個影相app一定唔收貨
一定仲有得進化
未寫好，仲有bug

啲 bug 同舊機一樣，冇 fix 過

fix唔到嘅bug

咩 bug ?

影完相即刻開相睇要 load 幾秒

送一年保養個EMAIL要幾多日先會收到?

我諗呢個唔係bug係佢運算緊
bug係室內陰燈影人佢會彈app
今係食漢和就係咁
上次食唔記得咩又係室內陰光又係咁

想問下用xperia 1人像mode（散景）時， 用唔用到眼部對焦架？

新晶片？

佢舊個隻，睇片聲畫唔同步

我反而冇個交叉喎
左10秒右十秒兩個掣都冇
淨係可以double tap

可能要嗌「唔好搞我後面」先出返

z5p直升xperia1唔會過熱好滾動

係唔係要用個遊戲增強器既功能就一定會有個icon出現?

仲有X1插耳機既聲好似偏細係唔係正常?

U11換左X1
出街用wi1000x聽歌 電話放褲袋
X1窒到仆街
明明U11都冇事

決定唔用保護貼，爽到爆，爆 mon 再算

都係用ldac?

對
U11較音質優先都唔窒
X1較品質優先都窒到仆街
講緊袋落褲袋係街行

屌u11有ldac咩？
就算有個碼率都唔會sony機高
加上條街咁多干擾用自動是常識吧

請問邊間買可多一年保養？

u11無LDAC，資訊少啲連接一定穩定啲

u11升左9.0應該有
不過未出

Android 8.0 唔係已經支持喇咩
求教
耳機顯示都係連LDAC

u11 有ldac
an8.0開始全部都有

咪係囉

其他廠個ldac瑪率好似得500-600kbps
sony有990

應該已經砍掉重煉

同埋用藍牙耳機會窒呢個問題我都有 對比我部pixel3係多d
同埋唔知點解明明我用其他an機去連支援aptx hd既藍牙耳機 係setting個位都會有得比我揀開唔開aptx hd
但xperia1係無左個選項 所以都唔知佢係咪已經開左

全自動

所有都有990 開發人員有得揀

有得簡同輸唔輸出唔出到係2樣野

黑金好靚，快d出啦！！

吓 個個唔同既

下下要㩒交差好撚煩

原來off哩個就得

原本去馬 Jabar Elite 65t ，一見到以隻野即刻收手等 IFA

65t用緊，唔好用既

Xperia1 mon 亮度340-390nit

唔怪得對返其他mon覺得暗暗地

想問相簿係咪冇咗地圖瀏覽function? 但明明仲可以儲存地點

利申以前 xz 用家

但關左燈時又太光呢

我早幾日大賞投買左隻，up左上4.2firmware 撘地鐵無斷，睇片無delay wor

地鐵都冇信號會干擾到
你試下行街呀

自動mode再自己拉

買返嚟嗰陣初版firmware 行街隻右耳真係好窒，但係上左4.2穩定左好多

終於摸到帶完跟機膠套後邊位側感最順
power掣

今次個指紋體感慢過XZ3 零點幾秒

用緊x performance 想換機，

有冇咩推薦

想問下新旗艦同上一代旗艦係邊款?

X1唔使諗

有冇手足whatsapp set左有信息唔震但都照震

想知default 有冇得較lockscreen popup wtsapp msg

唔想下下解鎖睇訊息

popup msg就喺whatsapp入面較
lockscreen show notification content 就喺電話settings>notifications入面

試過都係光

再拉低d

地獄直上天堂

啊 係喎

*啱啱由ios轉返an，唔記得個pop up 唔同

我朋友係日本跌爆左部xp，直接係激安買埋殼準備返香港換x1

上一代係Xperia XZ3，今代係Xperia 1，我兩部都有

我嘅建議就係Xperia 1

爽緊

想問Xperia 1個手動mode有冇得揀用wide鏡架？

wide 鏡夜景有似有啲油畫

今日睇玩具見到巴打拎住1仔紫色機

Gsmarna 評X1同s10
X1叫做開始追平samsung flagahip

Winner: Galaxy S10+ for most everything, Xperia 1 for low light. The Galaxy has the better stabilization in 4K capture, and where it doesn't beat the Xperia in image quality, it at least matches it. One notable exception is low-light video recording, where the Xperia has the upper hand, its main camera producing clearly better videos.

low light Winner: Tie. In low light, the Xperia takes overall superior photos in full auto mode. It doesn't have a night mode though, and the Galaxy does, which helps it produce equally good or better results. If you have several seconds to capture the image, that is.

買左X1 既巴打部機d電用唔用到一日

小弟實測係左右都有 0.5 mm 白邊

試過較咗唔響但係都響， 最後重開電話就得咗

講咗好多次啦
睇你點用咋嘛

ok知道

呢個Channel評測X1 OK喎，除咗把男聲想點之外，好睇過ray ma好多

對於好多白痴黎講，都係個marketing做得好就會信果部好，唔睇呢D

我就只可以半日
但教左黑白就可以一日
mon食電

睇完Xperia 1 完勝 s10+

乜唔係好多聽Sales講買邊部就買邊部咩？

早兩日出左國酒店海邊影
直出冇加工

好似唔見有

S10 wide angle 食左屎咁

話無21:9 片個啲肯定連Netflix 都無錢俾的窮閪

Sony 出名回佣少，靠自動波同Promoter, 衛訊班撚樣不知幾想射爆佢。

所有android 8.0 都有LDAC, 明明就係Sony 訊號弱，我用幾部Sony 都有同樣問題。我用緊U Ultra + XA2 Plus, 都係HTC 訊號強啲。

Sorry, 有Netflix 4K plan
但除左屙屎同去旅行搭飛機火車外 諗唔到點解做咁細個moon睇Netflix

利串 電視 影音 無反相機 手機 PS4 都 罪大

你係個位Sales?

唔係，個sales係用自己個netflix account 開俾我睇
唔係原裝21：9果啲， 只係cut頭加返字幕

講實唔會依家大多人有pad tablet
拎部pad出黎睇唔好? 特別返工
個個都帶背囊或者袋返工 真係睇電影
帶部pad tablet好過

佢下面留言有講
S10影既相係大眾口味 成張相光d
X1 就岩追求細節 還原度既人

老實講，如果Xperia 1可以做到s10張光咁光
而保持到依家既細節就屈機

係囉，又包唔哂四隻角開個窿，差電位又唔包住

X1個藍芽係咪流流地
出街聽歌都斷斷下

送果個重好洗好用
吸手D

係
而家出街聽歌要拎住係手
唔知之後更新幫唔幫到手

wilson都算冇咩野
百老匯個d先仆街
我去問latop都會屌你用緊部機廢再推部伏比你
我都係想睇完真機上Amazon買姐

講過好多次sony個ldac傳輸碼率係足990kbps最高所以有干擾就影響最大,你其他廠個ldac唔足緊係冇咁影響，最高個部lgv30/40得6xx kbps

光就唔係sony

冇問題喎

SONY 訊號弱唔關LDAC ，係連WiFi 接收都弱過人。我用aptx Sony 一樣易跳過HTC U Ultra 。

琴日睇完ray ma 好想即出一部，想問下最平邊度賣？
暫時係6199？

btw sony點check Bluetooth device用緊LDAC 定APTX

入developer

我用X1搭 momentum true wireless 用aptx又無乜斷過，係試過香港站超多人會斷幾下咁

一般淨機 最平6199
上台再平

入左 之後直接係Bluetooth codec簡就得？？
會唔會簡完 佢照行緊其他codec

入開發人員都係會固定左係預設 睇唔到
x1同其他廠既機唔同 唔知點解入翻藍牙setting 係無左個個 高品質音訊個個選項 怪怪地

你轉左出翻去再入開發人員會自己變翻預設

係，你隻野唔support ldac的話出左去會變返default

momentum true wireless

所以都係睇唔到自己用緊乜codec
我宜家用緊個對係support aptx hd 但我都唔知平時究竟有無開到
我用pixel3同之前既s10 雖然會自己識連aptx但aptx hd要去藍牙裝置個位開先得
唔知x1係自己會開埋定點

s10 好似唔support APTX hd啵？
定係你指緊pixel 3

咁係pixel3
同埋想問下有無用緊高通qcc30xx既耳機巴打
會唔會有一邊大聲一邊細聲既情況出現？

Xperia 1 個勢咁強，有排唔會減

細舖應該平

唔敢細鋪買

特約果d

如果我本身係舊客，咁應該最平得6199？
係一次過比定當月費咁除返開？

我想問下用緊jabra elite j65t
使唔使自己去developers到set codec?

其實一般黎講佢會自己識連系統認為最好個個codec
只係唔知點解佢developer個到淨係show預設

note10出個陣會唔會有機會再減

太陽台係呢個價

睇完GSM arena 個xperia 1 vs s10+ 。
老實講xperia 1 個portrait mode 落後太多。s10做到完美切割， xperia 1 唔得

琴日終於去咗胃信trade走咗部xz2p
唔使再對綠moon，唔使再成日誤觸
btw xz2p 靚仔機值2200，不過要驗屍咁驗，2698買2200放到出去正

用緊SMT

Smt 有無價目表

真無線個問題係太多干擾會斷斷下

wilson 6198

唔使簡
你隻野食到最高咩制式就比你用咩
如果你隻野有ldac就肯定用ldac

等更新
舊機xz2p個portrait mode仲好過xperia1

xperia 1 個portrait mode 好似ip7+ 初初有portrait mode 個水平咁

呢個又係卻步原因

呢到咪可以set碼率

希望有更新可以調整下，老實講應該唔關hardware 事， 間間廠都差唔多

尋日應該我眼花
見個啊婆用緊

sony手機技術之前落後人太多

等xda出hcam for X1

*gcam

啊婆有錢

攝影大師？

黎緊有290更新好似搞色調

咁多廢話又咪係唔想買

買左就自然諗到方法點樣用部機

我係show aptx 喎

係因為XZ2P 水尾大平賣者

Xperia1用轉插3.5耳機 細聲過用手機喇叭播好多 有冇得搞

分格多

唔知佢個轉頭係純接線定係有Chips 係裡面。（HTC 個條係有Chips, 匪米個啲係接線。）

冇chip

買條有Chips 應該會大聲，淘一條24Bit 192khz 都係一百蚊到

淘寶乜唔係有好多加dac或放大器嘅轉換線賣咩…唯有要換過一條

機內輸出
有dac都好似冇用

唯一方法。

你裝過onkyo HF Player, 用內置3. 5 聽歌，佢Play 乜都係PCM 48khz, 換左用USB C 有Chips 轉換就行到44. 1/48/96/192, 咁先出到DSD 個優勢。所以LG 標榜用DAC 都係無用，唔知係Android 同題定高通問題(MTK 唔駛試，佢今日都仲係AC97 標準。)

搞左成晚排好launcher d app 岩岩換張sim卡 一重開就變番出機個個樣

portrait mode個個 brand都假啦其實, 要黎都無意思

好心郁買x1
但無得用筆好唔習慣
巴打有無touch pen介紹

點解會無左鉛筆個function

用緊JABRA
出街係咁斷

用左幾日背面花撚哂

2.5插既ibasso岩岩出左條AKM4493 type-c

wf-1000x upgrade左firmwire之後配X1睇片變到得返好少delay(可接受範圍)

佢係跟你插卡之後個排列

zu先有

sennheiser momentum true wireless表示冇問題

一早叫你地唔好買

側面感應成日fail會唔會關原廠殼/豐澤mon貼事

無CASE揀

重SETTIMG一次睇下有無改善

點樣係netflix睇4K片??? 已有4K plan
搵唔到Ultra HD icon

想買d有手繩窿嘅得日本牌子揀

貼問題，我原廠殻加淘寶貼都冇問題

原廠套 未加貼 仲未掌握到禁邊個位先係 尤其係向上向下滑

有無得整走下面個Google bar?

咩玻璃貼好？

裸mon撚想問邊到買TRISKIN？

唔用殼先最正

但鏡頭貼基本上掉得，次次褲袋拎出黎都移位，好快入塵貼唔返。

最怕鏡頭花。

yes 宜家出街先用殼 屋企唔用
已裸mon

要去油麻地，上網買之後book時間(定直接WhatsApp 約時間都得，好似係)。

貴，連原裝軟殼有機會爆邊。

佢個鏡頭貼機本上可以唔使考慮，利申：伏已中。

加咗貼，個mon厚返就好易用

遲d會去日本搵 有冇殼同貼推介

淘個遲下先

要學

個鏡頭貼上下移動 出氣泡

要約時間

已經用返送既CASE

想問有冇人WhatsApp send唔出片？

係，好煩。仲要邊位出氣泡，好易入塵，一入塵就gg。

之前XZ3鏡頭貼都無事。唔知係長形三鏡問題定佢cutting問題。

本身要條片有先，Our Planet 好似係

㩒落個套嘅邊

A6300想買1670z
但呢枝拎黎拍埋片得唔得
定18105好d
新手唔太識野，已有sigma 三枝定焦
但一枝似樣既變焦都無，拍片又唔方便

2698係邊買咁碎

Sor 回錯post

嗰陣大減價清貨，周圍都無哂貨，咁啱imobile有，一去到話2698，心諗咁平仲平過出面一舊水，但無理佢有無講錯，總之佢就收咗我2698

Sony Xperia 10 /10plus 出個陣，xz2p 就減到盡$2700，我試過影相, xz2p 雙鏡但仲衰過U Ultra.....

移動版netflix得1080p

喊出嚟上年一出最高價入手，上星期2千放左

入左 X1

唯一唔太滿意係個指紋衰過XZP 成日認唔到

唔知XZP賣到幾多

大家有無 mon貼推介?唔知買咩好

我上一部機係XZ, 我覺得好過XZ好多

等官網4k hdr 條list support

屌啊

一星期左右已經減$800, 咪同以前差唔多

咁6199 都大把人入手。

s10+減左800

喊出黎，周六晚飲到斷片，唔見左部x1。
search 過定位仲係酒吧，但問過又話無執到，結果今日要去買過部。宜家裸mon，打字真係好過之前胃信貼好多。

前日買左呢隻Mon貼, 都幾好用, 幼黑邊同埋好滑, 不過稍貴

想問爆邊即係點？唔太明

如果用sony原廠flip cover會唔會有影響？

原裝隻賽車驚 有冇得del左佢

停用左都係度 好阻頂

Dllm個moon真係靚到
明明個panel都係三叔出品
三叔就整到啲色好似中幅射咁

三叔唔識較色

用cinema pro拍果d片係sd唔到, 應該bug黎, 要等更新

唔係cinema pro都唔得

好以幾正等你報告

最斃有人鐘意

乜野都搞到飽和度極高
紅綠藍變哂瑩光 痴媽筋

你識咩呀
人地拎曬認證

唔係有人
係大部份人都鐘意

X1 個"ANDROID系統"長期食左2GB RAM係咪正常?

我部罪大電視又係
X8000f 三叔VA panel
罪大調色調得好靚 夠自然
跟住望下三叔電視啲瑩光紅花
又要有客話
哇好靚好鮮 頂你個肺女人都算 男人黎既
果陣揀電視搭嘴講句 乜你睇到啲花咁既色架咩？

正常，Linux/Unix 入面 unused RAM = useless RAM

邊度有比較多21:9既wallpaper

自己影完crop咪有

係咪有得set3天王長期黑底

啲人鐘意睇到肉眼睇唔到嘅嘢

見前面提過XZ2P $2698
而家仲有冇呢口價

XZ2P 曾經街價係$2798($2800)
咩$2698可能係SunMobile或者CMHK賣齋機個價

經$2798之後正式下架，要見等吓豐澤再有冇開倉見到，上次豐澤荃灣開倉。唔洗$2000添。

而家個價都3k3
係咪冇哂3k以下既價啦

明白
唔該哂

有冇鋪名？

睇過全部都唔係sony特約經銷商，都係唔搏了

又或者係後行機賣唔去或水貨
外國未斷市

今日部X1開唔到sms, 一開就彈返出去

想請問，拎sdcard 駛唔駛對機身號碼？
當時登記嘅機唔見左，用新嗰部會唔會拎唔到？

要。。

應該係有d字個sms app開唔倒
呢d通常發生係舊機轉去新機情況發生

想問XPERIA 1 個內置card reader 讀/寫速可以去到幾多MB/s? 係咪買張4k快microSD 都只會得物無所用?

部x1叉電好慢 off左電池保護都係咁

今日睇完,後半拎去測,d色水真係10bit之後咩咩咩,好勁

SanDisk extreme 128GB

你部電腦系統係咪唔會食ram先？

冇左喇

以XZP經驗
買更渣既卡就連呢30MBps Read write都無埋
真係你諗你啦

要

已經好快
係收尾20慢

可能我條線廢 我44% 叉超慢

type c唔好貪平用平線
好易燒插
利申：xzp試過長期返工用副廠線壞插入廠整

屌，叫條片D人幫手做marketing仲好過sony入面D員工
部電話賣既時後乜都無講

用跟機d野叉得幾快下

PD喎巴打
你試下吉iPad Pro 呀 Switch呀果啲落去
叉得好快呀

你用咩火牛差......

原廠果隻

同一張sd card 放落XPERIA 1 同Samsung機速度爭咁遠
讀寫都係得3x MB/s 咁買張4k快card其實係咪無用,買張低速大容量 card仲抵?

用左排陣香蕉CASE四邊都花花地
好彩黑色唔多覺

可能我用個火牛廢 舖頭用

線有咩介紹

原廠果個都係慢

因為要保護電灣壽命，IPhone又想炒呢條橋

香蕉貼係咪唔好用?

背貼ok
面貼不了

背貼要8月先有
借問聲貼左背貼上唔上到香蕉背殼

可以但有乜為？
佢啲背貼係玩磨沙啞色花紋

果d 直頭唔知會唔會出
八月就得呢塊

上星期問過原來今日覆左我唔得

原廠火牛都慢？

其實個創作者mode以專業監視器來調色已經知道咩事

可惜線唔係呢

快卡又唔貴
你電腦入野都快好多喇

抄左喇ios13

30分鐘60%都叫慢，係80後開始慢，90更慢

d強國機快呀嘛
下下30w/40w/55w
黎緊出120w

sony 佢好似有自家SMART 叉,先快後慢.專登既

就係咁爆，你用Triskin用埋佢地個透明套就唔會有呢個問題。但又厚身同唔夠fit。

原來係舖頭條線廢

返到屋企好似1分鐘1% 咁 痴撚線

頭先有D QUOTE 唔係我黎 唔好搞錯左

xperia1叫做快過舊sony架喇
最高有16w左右
舊機得11-12w

我等緊原廠出uch32套裝
屌佢仲未返貨

相機preview唔會變清係咪無解？
即係影出黎正常但影果時睇係蒙矇查查
由其係用數碼變焦果時

數碼變焦影響質素係好正常嘅事
你不如 post 啲無變焦嘅相出來睇吓

z5p直接轉1個芒真係靚咗幾倍
諗緊用唔用芒貼
csl買咗個plan補機價3成可以無條件換同級機

已裸mon

巴打誤會咗
我唔係指啲相嘅質素
係相機介面個畫面 多數變焦後就keep住矇
明明影出黎係相對清晰嘅

舉例係咁
影果時睇就矇矇地

不過影出黎就正常

影遠野個情況就明顯好多
直頭會變咗一pet野

Me too

btw 你係咪拎左壞左個部x1去trade x1？

Sony 會按你習慣先行慢叉喎，正常你吉快佢都係快叉。

唔係
部z5p 4年前一出用到前幾日突然死機先換x1
續約順便加埋個換機plan
之後sony出x1p我都可以補少少換

Sony 唔係用LG OLED 咩

呢個係為左慳電，Z5P 已經係咁

轉左喇
人地三星平靚正

Sony 之後唔係出平版Xperia 1/s 咩

冇，咁多年都係咁

咁三星係有問題，唔識Tune Mon

跟機就快叉，佢點樣係配件再賺你錢

唔係，我 15 號拎去整，係等佢回覆防水測試嘅期間，19 號已經買咗，因為我覺得要畀錢整。結果 21 號打嚟報價 $5588，我買部新嘅都係 $6199

電視好似係 LG OLED，XZ3 都係 LG OLED，1 就係用 Samsung AMOLED

Cool3c 話係LG 喎，信邊個。雖然家下有幾家都出到OLED

唔係一到90%強制性特別慢咩？

跟返上幾代可能過多幾個月公佈x1upgrade版呢

我部XA1 Plus / XA2 Plus 都有呢個功能，會記錄你差電習慣，再俾建議你幾點差完。

咁點用點突破到過咗90%保持9V或以上快叉，宜家預設係5V仲要慢流

過左90 就一定慢。

買咗Xperia 10 plus.
部機真係好長

你又話從你用法可以突破

佢自動減速係按你習慣會幾點再用電話，就早兩粒鐘到叉滿俾你，當你十點訓，六點出門，咁未4點前叉滿俾你用。當然佢有個提示出問你係唔係呢個情況，如果唔係你禁走佢就變左全速叉。但到左90 都係得返一波叉到100%

咁搞笑 咁點睇對唔對啱焦
有冇得唔慳電整返正常

想出條2M 線 係張床用

唔知，我無用過咁高階

但佢無測 bt2020 , 淨係得 dci p3

冇1p呀on9

再買多套uch32

想裸MON了
貼MON貼打字鳩到仆街

Sony 打字係差少少，HTC 就爽少少。

Xperia 1係唔係冇time lapse
點解係相機app搵唔到

下一部唔係4k

今代可以自己set時間
學黎曬氣

冇

係個 Mon 到慳成本。

冇
信佢個錄對焦框

打字指輸入法
如果係大家源自觸寶輸入法，有咁大分別？

真係要買anker有保證但貴

要down返sony個個

我兩部都係用Microsoft Swiftkey, Sony 係會慢少少，HTC 就可以全速咁篤。

日亞馬遜買啦
香港買咁貴

輸入法就唔好用啲不知明出品，用返Google / Microsoft 未幾好。

我都知已經公佈咗下部唔係P
上幾代出完之後都冇講會出p隔幾個月先公佈出

用下個腦
sony咁多年黎有邊年會係咁出4k芒
一向都係premium完就普通旗艦

你淘寶都大把2M 快差。唔駛係香港俾人食夾棍。

反而XZ3 無出4K。

預設個輸入法已經係觸寶提供。打日文呢？ 都係揀Google或M$ ?

香港咁耐仲未出三腳版anker powerport atom pd1(GaN technology)

總之輸入法呢家野，小心啲好。HTC 就觸寶者，Sony 唔係有SwiftKey 預設咩。

爆炸

線就唔會，我都成日淘呢啲。

我係play store搵唔到

xz3對上先有部xz2premium

不過嗰部大減價我都買唔落手。

壞插
typec 真心唔好買平野

我都係淘寶anker/Microsoft 原裝Type C 3.1

唯有習慣下

用緊xzp
想問下咁多位有咩256gb sd卡推介
而家張Toshiba 64gb就爆了

samsung evo plus 100r 95w 先300頭

電池仲快死添

上星期見cwb sony store有UCH32賣

2020年mwc就會有

專登將個live view 壓做5mp 等佢順
直接行full pixel 會lag 同熱

有呀見到14x%
不過冇講

如果預訂果時登記就唔駛既,張單都冇機身號碼
出咗先買果D就唔清楚喇

根本相機就唔應該貼鏡頭貼
原本人哋計好曬反射角度乜乜乜， 而家你加多個介面落去，一定會有光嘅折射， 影到啲相一舊舊，詳情請google

btw 有冇巴打買咗/買機時有style cover case唔要放出嚟？

緊係啦屌
無反鏡頭果塊UV filter當玻璃貼都要買隻好D既唔係搞衰哂

咪傻
佢會要你出示真機比佢對

機我有，已買第二部

應該話sony班人廢

請教有無得雙開 whatsapp??

好後悔用香蕉殼 刮到條邊花左

唔見左延長保用張紙

一早就唔應該用香蕉

送個條type c 轉3.5，好多時第一下connect唔到，要再插過先得，係線問題定系統問題？定係我插嘅次序唔啱？（平時先插3.5再駁type c ）

我有時都係咁

如果熄mon狀態插入，之後先開mon，九成九fail

有無人呢排個play store short short地?
上個月我仲用緊XZP果陣開始我play store成日彈apps+有時D game connect唔到我account
依家轉左X1都係咁, 有時開play store仲要白畫面乜都load唔到, 每次我都係delete data就正常返, 但隔一陣又係咁
尋晚已經試過X1入面剷左我個google account再裝過都係一樣

原裝條線好廢，轉左用HTC專賣個條

我上次部xzp都係 好彩用左2年都冇事

same here

一般黎講好少壞，次次換機都將上一部比兩老用，閒閒地加埋用三四年舊電都無事，最多係跌爆mon。

我見肥花有人放..紙

用咁耐sony機印象中真係唔算壞得多, 係試過一次磚左同埋2次壞耳筒位 爆mon反而冇試過

請問有無得雙開 whatsapp??

用閞parallel space

thanks, 但 parallel space notification會唔會有 delay問題?

佢係對你買機果張單同部機既機身號碼，，同埋要有個whatsapp, 所以如果你出機之前比資料佢係應該拎到既 (假設你拎得返個whatsapp)，因為你影比佢張訂機單冇機身編號

Delay問題唔大
但就算keep住係開緊嘅app之一
都會有時hang咗
要耐唔耐開出黎望望

好似係ac問題

點解唔用 Island？

有冇人x1裝到gcam 效果如何

即係我又要整個新account
我依家港日account雙修

未有人整好似

你可以開個新ac試下先
唔得即係上網問題

試下先, thx巴打

shelter/island啦，parallel space倒水電

有無ching配對無線耳機
音量有時偏細 有時正常？
配對airpods發現呢個問題

部X1好似唔識自動連wifi, 次次都要自己入setting先連得到

巴打試過磚都幾黑，但我最估唔到咁多人試過壞耳機插口
利申Z5P 壞左兩次，之後轉返XZ1

其實係咪Z5P個耳筒位有問題 我好似又係Z5P果時壞. 磚就好似Z1

Z5P我係第一次覺得Sony QC好差
佢係我所有Sony 產品中，第一個壞架Product

再加埋垃圾810 不過個鏡面真係好撚好J 之後換左XZP, 部Z5P比左老婆拎返公司影相用, 之後跌左部機落地爆左個鏡面

我本身用左Devilcase 架雷雕保護框同背貼，未跌爆就比我放棄左，仲有拎黎睇下Youtube

我xzp都有用devilcase隻框, 但唔知係咪甩左粒螺絲搞到個框有少少鬆既關係, 部機條邊都一樣花哂 而家x1唔敢再用呢d case

甩螺絲就無計了，我部Z5P 除左壞耳機同暖蛋之外仲好地地，依家同XZ1層層疊

新機入手，第一次充電 洗唔洗充耐d

有 一邊細聲一邊大聲
要重新關左藍牙再連先正常

唔洗

2019仲有人問

係咪由3310轉會

你鐘意幾耐就幾耐

3310時代都已經唔洗

無記錯100%會自動停

係，Z5P出名耳筒位有問題，我整咗兩次頂唔順之後trade走咗佢換XP。

條link又晒case個款，幾正

想問吓有冇人部x1個touch mon最左邊好唔sensitive

上面四條線係由個mon最左邊向右掃，下面四條係右向左
已經熄咗side sense都係咁

有冇用mon貼

hello
想打1會有時出唔到

想問下10plus有無伏

其實無咩伏

相機伏
其他其實ok

胃信送嗰塊

same

screenshot app 有冇介紹？

其實效能都有啲伏

垃圾貼 我換左就冇事

成日打漏個1/q,，打中文揀最左個邊字要㩒幾次先㩒到，某啲app由最左條邊向右掃可以拉個Menu出黎就拉極都拉唔撚到

想買Sony中階 都無得點揀 XA2+仲有得買，都可以留意吓。
睇7/8月仲有冇新中階機推出

咁你依家用緊咩貼

裸

我都決定裸了

原裝moon貼係咁入塵
換咗張粗邊頂住先

z5p耳機插係通病

水魚機賣成3000

掉左佢喇

貼左張imos康寧玻璃保護貼
好撚正

不過Z5P真係好靚

已掉
裸mon打字快成倍

睇完個post咁就去左胃信試機啦
個moon好正
但一試睇片，喇叭有聲既時候部機就好似震緊

大家部機會唔會都係咁?

可能開左震蛋function姐

動感震動喎，Sony 特色，但當然可以off 功能

多謝指數，等陣又試試先

發熱，冬天當暖蛋

幾錢?自己貼?

298包貼
今日先返貨

其實成日聽人咁講，不過都當講笑
但X1 真係令好多人想嘗試轉用Sony

已經唔想用套 點搞

真係裸開有條癮 裸完mon宜家想裸埋機

今日撚完部機單手操作又唔差應該過多排會入手，上一次用sony已經係xperia z

可以好肯定同你講單手操手屌打市面上任何一部大mon機

以前我都係咁諗好勇咁裸機
之後瘋狂飛部機出街

咁sony今次真係有心去改

抵讚

我自己以往一直用手機都全裸
因為覺得買張貼買個套個錢都同trade機mon花扣個數差唔多
但係唔知點解今次呢部又真係唔係幾想佢有花
同埋可能自己比較好彩 真係從未試過爆mon

有一期黑到3個月爆2次mon 直頭巴士到仆落黎2次成部機飛出去
到而家久唔久都會飛落街
機我就唔會trade 會儲機 只係唔想爆moon同個機身彎

我換機都算密 所以下下儲機真係唔得掂

之前如果XZ2 XZ3唔係咁多人忍手, 可能無Xperia 1 出現

唔係忍手
係根本買唔落

喂，美化下都得姐

imos好易爆邊

off咗都會feel到機背震

SET完永遠開啟, 但重新開機又關返,

有冇方法/其他地方SET死佢?

設定->顯示->夜燈模式？

夜燈模式張個MON變橙左

但同一頁最下有個"裝置主題"先係

都講聲唔該

轉左黑白後，舊電真係可以用一日
搞撚到我習慣左用黑白，隻眼都無咁攰

我果時都一早話無人會買 一係改一係執

包貼??邊度有得貼?

Z5P真係嚴重，810受害者。

夏天拎出黎拍一陣4K片就話過熱，一熱就倒水電，耳插又易壞。

買過咁多部罪大真係得Z3, ZXP同Xperia 1最滿意，持續用罪大真係信仰嘅考驗黎。

我就係z5p 為左個鏡面買

點知一年左右就壞耳機插 又熱到仆街

轉左ios 宜家再轉返an

用左咁多張都冇野

XZP先岩，自

XZ又係打機變暖蛋系列，一熱就lag。

298抵屌

過多排唔用套唔用鏡貼，本身手感好好，小心啲用應該無事嘅

點轉？

我爆過3張
全部都係邊/角，仲要係好細力就爆

我iPhone+xperia都未爆過
可能因為有用套

sony store返左貨
會員有85折即係339

我都有佢唔係跌落地火爆，而係跌嘢落moon，但好濕碎都爆，最慘佢一爆就會連住爆，谷鳩你換

屌, 原來裝置主題唔關事

重開都係還原返

跌嘢落moon

放喺枱面，一個唔覺意跌枝筷子已經爛

search grayscale

部Xperia 1點登記保養
佢個warranty site無得揀Xperia 1

成世人未放棄過Sony

用返張保用證上個web登記

我熄左wifi, 返到屋企佢會識自動連wifi

左右有冇黑邊？

整左額外一年果張
但普通果一年呢?

普通個個要登記架咩？
Sales 話有單就得唔係咩

0.1mm

普通使撚咩
你之前用邊間廠

mobile係獨立架

on9

Xperia S
iPhone 5S
iPhone 7
XZP
X1

但我好撚多Sony野都係咁register

好啦咁

一啲啲啦，電視嗰啲我會

有無人覺得X1個Wi-Fi又弱返

普通sony野會多3個月實要reg啦

有無開上面呢果個？

想問邊度仲有貨 (淨機≤$6199)?

想請教各位巴打如果部X1用microSD 拍4K片, 咁張card要幾快先support到?

要開呢個先得自從去咗夢遊港島就熄曬呢啲，應該有排都要手動

各位巴打 我想買部細mon機
睇岩xz1 compact同xz2 compact
我應該直接買xz1 compact定係等多陣睇下sony出唔出新既細mon機好

咁係咪無遮到 mon?

行貨邊度仲有XZ1c買？ XZ2c都可能落咗架

遮左左右0.1mm

周街都係喎
你毒到唔出街？

samsung evo plus好平姐

買左imos膠貼，都cover唔晒個mon

我搵人機身包透明膜，冇用套，有貼玻璃貼

邊間有透明膜？我去moshi好似得花紋款

順便問下有冇人音樂app down唔到音樂信息？
明明已經用cd轉錄，但都down唔到音樂資訊同圖片
之前個部xz1c都仲得

我自己相熟用開既，以前佢係先達開鋪，手功比moshi好，間野係太子，地產鋪黎，佢主要做地產，副業包膜，Xperia1機身包膜$240，可以whatsapp預約，有興趣就問我

有冇效果睇

9月 好似有部 6.1 或 6.2 版既 Xperia 1
6.5好似太大
利申：用緊x1

我係price到睇見到有幾間有買

我行過中移動同csl佢哋都話冇，要問其他門市，可能要訂
不過佢未覆我

屌wilson呢

豐澤呢

張card係咪支援拍4k片唔會太慢拍到窒窒下?

睇格式，CD rip WAV 應該要自己手動入返

唔介意可以去衛訊睇

會

你意思係都會窒? 咁係張card問題定本身部機既問題?

卡問題
四快卡就對了

呢兩間未
轉頭去睇

請問四快卡即係邊幾張? 同埋之前聽其他巴講XPERIA1 內置個card reader本身都限速, 係咪都會有影響? 唔該

轉頭去

問題之前xz1c都得
依家x1就唔得

買快卡就對了
打錯字

你電腦個Software 係用咩rip CD?

windows media player 之後轉wav
有啲自動下載已經down返圖片同歌名
down唔到嗰啲手動都唔得

見samsung evo plus R:100 W:90 好似都算快,但你上面話都會窒?

覆錯
我睇到以為你講漫卡係咪會太漫拍到窒

手動都唔得個啲你不如試下Sony 自家個Music Center。
我本身用開依個整，完全無你依個題問題

同埋佢個包膜係咪可以淨包後面？

ok 等我試下先

除了mon, 背鏡，指紋外，全包

機背+機框包齊

好似唔錯

我幫襯左10年，由iphone3G時代已經有

但想買下第一張圖 個鏡頭上面有d一點點係咪邊黎？

塵

個你留意吓尐鋪名

放部紫色1 有保養卡同256gb卡 專門店買仲未拎機
$5800有無巴打接收

今朝好似呢度有人問邊度有<6199

咁快放
唔好用定點

想問下拍16:9 video 係咪焗住要用auto

手動設定得影相有

想問下wilson出機有無野送？

我仲未拎架部機

星期日問6199得mon貼

其實平到800已經算好

連部機都未拎 有無巴打肯接

你地有冇插sd卡用

我暫時冇

星期日買咗，除咗mon貼，真係毛都無條

算吧啦，我之前未開售之前都係咁講，7 折都唔得呀

我5月26號係cmhk訂灰色機，
而家都未有消息。

攞SD卡個限期過幾日就到。

想幫人問個揀Sony中階機問題
一部XA2 Plus 、一部Xperia 10 Plus 兩者揀邊部好。

XA2 Plus s630 u 、3580mAh電、4G+3G、6吋18:9 mon、單後鏡頭

Xperia 10 Plus s636 u、3000mAh電、4G+4G 6.5吋21:9 mon 、雙後鏡

有冇現任前任用家講吓意見

今日又死機，自動重開，只係傾緊 whatsapp

補充
XA2 Plus $1950 - $1980 (行貨)
xperia 10 Plus $2300 - $2799(行貨)

成個月喇喎

打電話去客服問佢邊間有現貨，直接去買，咁落訂d錢再去返間鋪轉返落電話費，張sd卡 一樣拎到

想接但係唔想要紫色

各位用緊/過XZ2P巴打
SONY係咪偷偷閹左個內置Time Lapse..
同redirect你去dl其他功能個option都無埋..

買返黎有無restore 一次手機？

緊係有啦

有無係出現問題後再restore? 都係有問題的話，師兄好黑仔下

想問x1將data sim1轉sim2仲會唔會要重開機？
用緊xz2會咁

應該擺晒上 Play Store，所以閹咗。

原本內置係咪呢款
個4k要比錢o既

開頭我set晒個畫面先插卡，一restart完唔見晒

咁又無
因為裝好哂，唔想再搞

$5600有興趣

插佢送果張

點解要 restore 嘅?

有無得淨係買 sd card

我開左上面果個，返到屋企都唔識自動開wifi連屋企個wifi

試下睇埋呢度入面有開你屋企WiFi

開左都係咁 reboot 試試先

reboot 之後會自動開 唔知係咪因為未有data 行到

聽日收工返屋企睇睇

有 你add我

最平$5700啦巴打

換咗devilcase moon貼，個touch好咗好多，打到哂所有字
12係右手指公由左畫向右
34係左手指公由加畫向左
56係右食指畫向右
78係左食指畫去左

有冇地方有6199 又有分期

wilson?

wilson啦

我喺衛訊出機，佢哋話分期就做唔到 $6199

手機出廠前會有人做test, restore一次清零有以下原因：

故障排除軟件故障
惡意軟件或病毒
刪除設置錯誤
移動凍結或崩潰

FYI

香港有？

香港有代理
但佢地好似26定28號開始放假，要到7月中先再派貨

左向右都仲係掂唔到最左喎

唔知點解，但右向左無事
唔知係唔係始終mon貼個框有限制

要自己貼定有人貼埋？

我自己貼

無贈品淨機就$6199 中銀信用卡分期24個月再回贈$300
(用BoC Pay 回贈$450, 不過就無得做分期)

豐澤話堆爛鬼贈品值$800

thx係咪一入手部機就要 restore ?

我一自己set圖做wallpaper就轉左白底

有冇得自己set wallpaper又keep番佢個黑底
e.g:

1) 先update firmware
會有notification提你更新

2) 之後先restore
不過咁做既話 部機本身內置既相同片會冇晒 有需要可先自行backup

設定 顯示 進階 裝置主題 深色

ok thx

有分期ok 喎
唔知cmhk 有無呢

有冇人Xperia 1想換色？
我部Xperia 1 紫色，罪大onlinr store買
登記左兩年保
貼左triskin前後架啦
心思思想換白或灰色

有興趣tg

sony store都好似有分期，但要6999
但都有幾多野送下

6999過唔到自己個關

啱啱豐澤買左，白色6199

兇宅有咩送?

送條毛，乜都冇呀，唔係中銀卡回多三百都唔幫襯佢

Sony XA1 Plus / XA2 Plus 個電量都值得轉會，X1 直頭驚為天人啦

保養得一年？

XZ2/3 堅趕客

開相機都Lag

18w 唔駛買佢。

Sony 機都要食炒價？？？Sony 復興

XZ3唔係吸HTC客？好似HTC機

邊到似HTC, HTC 個手感好過XZ2/3 好多，唔似渣住舊番梘。

XZ3好係U11、U11+、U12+

唔似，HTC 渣上去感覺無咁厚（用緊 U Ultra)

我講佢個Look，手感點會一樣啊。但個Look引到班U11無更新又多bug嘅灰心客轉會

會有張刮卡俾code送多1年保
指定特約經銷商6月30或之前買都應該送多年保

630 得返幾日
想等佢跌下先買

30號或之前姐係30號買都有?

咁ok wor豐澤
6199 有得分期 又有多一年保養

U11 7.1 個陣無乜野，到左8.0 先開始出事，9.0 就無眼睇

等XZ3 跌

Xperia 1 有無LED NOTIFICATION?

有

終於收到多一年保養既email，但個款唔似原廠，仲好似保你最多買返嚟嘅機價六成維護費

好靚, 呢啲係咪算係原廠CASE黎?

之前係日本保險公司比原廠做再同保險公司拎錢

唔係 ，其他公司

延長保個email係垃圾郵件入面

你唔講都唔留意

希望好似XZ2P 咁

xp3好？

你諗多左
xz2仲賣緊3798

買左了
連中銀300回贈都係要6月30前

XZ3唔算差，無XZ2咁番梘。

利申前用家。

有冇得set 播緊歌睇ig story 唔會停

即係ig story + music都會同時播聲

都係唔識自己開返wifi

點解我MY SONY搵唔到XPERIA 1

講咗唔使登記第一年保養

xperia 1 依家係唔係用唔到恒生app指紋login?

噢 原來係咁

用唔到

黑色定紫好，好難簡。。。

紫啦
我買左灰 見老豆用緊紫色好靚

黑
我買左紫 已經睇厭左

256gb記憶卡係咪求其去上面一間換都得?

Xperia1玩某D GAME重開APP就會LAG,

要去重設shortcutmanager先正常, 但下次再開GAME又LAG過

有冇咩方法/用其他APP 可以SET一次就一勞永逸?

張卡係預售個陣落左訂+有登記 先會有份
亦都唔係去圖中的地點拎卡

搵到，thanks!

點解我搵唔返輕觸兩下鎖機？

今日買左部xperia 1
但係我打"1"或者"q" 個位有時會無反應 唔似㩒其他位咁有反應 係咪有機會部機有d問題?

又要問 係咪用緊衛訊送果張moon貼

係啊大佬 你咁醒既

仲唔快啲掉左佢

要買到張新既先掉得

我係衛訊買左強用酒精貼個張MON貼, 用落發覺個張野好痴油
咁多幾下就成個MON都係手指油積

有冇咩MON貼推介
唔記得邊到見過有人推依張, 但有少少貴, 怕買完番黎效果無佢講到咁好

我都唔明好多人推呢個牌子，但以前明明係台灣I MOS好多人推…

淘寶咪算 lo

背貼有無推介？

想問下有彩虹印係張貼廢定我貼得差？用緊佢送個張

係咪因為張貼中間無膠所以有彩虹扔左佢啦中空貼通病

凶澤送個張黎，係咪比較廢？

推

想問下係咪華仁影音都會送多年保養?定係要去豐澤?
同埋sony另外買果個case好唔好用?

去日本買左張香蕉貼，點知係藍光貼，依家出街完全唔洗用電話，張mon貼藍到完全睇唔到

我XZ3有買到個個半透明面蓋套, 可以但係用個半透明面蓋上面control部機
但係可以當佢手套MOD咁, D touch point唔準, 打字好易據錯

另外佢係半透明, 睇野比磨沙貼更蒙
當你係要睇圖睇片GE時候就會覺得佢好阻訂

咁都係裸mon同用跟機殼先
睇下巴打們幾時有靚玻璃貼介紹

我依家就用緊，佢好處就係你裸mon放褲袋冇咁驚刮到
打字手感就要練嘅

裸mon la 已經決定裸：了：

我都係小心啲算啦, 好想享受個靚mon

果張t字頭未聽過 不過洗唔洗咁撚貴

你揭開個蓋就享受到

想問拎預訂sdcard ，到時係要畀佢睇取貨日期個sms , 定睇番申請預訂個whatsapp都可以？

再推, 係咪冇左呢個功能?

冇左

延長保養嗰個confirmation email 係咪真係要2個星期先收到？

有冇 app 做到呢個功能？

貼左imos好正

想問下 XPERIA 1 有無方法將app由內部儲存空間移去SD度?

T字頭貴，但佢出得快過人。
宜家有imos同Devilcase揀就唔使揀佢，平一半。

用𡁵部電信壞壞地
想回歸sony

請問吓各位experia 1用家推唔推薦？有冇伏？

可以用正評負評畀個分嗎

呃正皮

咁全力畀正評我啦

你咪咁考古喇
an6已經冇左喇

比負皮先
你唔好買

貼多次imos

我真心問嫁
見大部份論壇同YouTube 評測都大讚
想問清楚係咪真係咁正嘛

係

邊到有得貼IMOS

星際

有冇得帶自己買既貼比錢佢幫我貼

我用custom navigation bar係nav bar加左粒power掣
nova launcher可以係 gesture lock screen
其他方法等其他巴打補充

多謝巴打指教,小弟呢方面真係outdated左係最近換機先有留意呢個問題
咁想請教係咪有app 可以做到APP2SD?

要睇番你用開咩機
如果你之前用既係810/820果期d機 (eg z5p/xp/xz/xzs) 應該會幾有升級感
一黎果期既cpu有過熱問題
二黎ram數唔夠 同埋仲係用緊emmc

其實用緊16：9嗰啲機轉21：9都好有升級感

擺左半日個電量感覺都好似真係差啲

梗有，以前Devilcase香港未有代理時我次次都去星際比錢人幫我貼。

小弟用𡁵iphone7
但之前一直都係Sony fans
由W800I, C510, Ray, P,
最後一部係Z
Z因太熱同後代樣衰咗就等𡁵靚機返嚟

宜家1 真係去返以前sony靚樣design

21:9 睇16:9片最後係放大cut頂底、定係兩邊留黑保留16:9好？

如果保留返16:9又好似冇升級到咁（？）
如果放大又會唔會好多片嗰crop好奇怪（？）

Sorry太多問題

咁睇片唔喺電話唯一用途，淨喺上網，tg/whatsapp,社交app都好爽。
比著我睇返16：9片都唔會cut,有黑邊咪有黑邊，唔明有咩好care

性能上應該唔會差過ip7
唯一要考慮既 我諗係d app既問題
有d app得ios有 an冇
特別係e banking果堆app 有d人唔肯由ios轉an 原因係佢已經唔記得左本身個密碼 (其實可以reset pw 但有d人總會嫌麻煩唔想搞)

自己都算半個索份 一直用開sony
Xperia S -> Xperia Z -> Xperia XZ (燒底版) -> HTC U ultra -> Xperia 1
見到1果時既感覺 同你差唔多 覺得佢地既靚設計終於回歸 所以都係同當年部Z一樣 買番白色

當年我都係買Sony Z 白色，仲要預訂第一日拎貨。嗰陣個大mon（嗰陣5”已經好大）好難忘。

我之前都諗緊買唔買防藍光, 最後好彩無買, 依家開心使用中

落鋪頭試玩下demo先
有d人睇相已經話太長 成個搖控咁
要睇你本身接唔接受到個長度同寬度

用左接近一個月 再拎屋企人部xr 我就覺得xr機身太肥啦

Xperia 1性能絕對勁過iPhone 7
因為我而家就係領完呢兩部出街
除左FGO
罪大真係忽忽地

但雖然話xperia 1有6.5吋mon
但除左睇21：9既片外

無論睇相同睇16：9既片

打直部機同打橫部機所用得到既顯示仲細過部普通6吋mon既機喎

冇，因為apptosd太影響部機運行速度先cut

請問Fgo有乜問題？
用緊iPhone X想換x1
但係搵極都冇人講玩fgo有冇乜奇怪野

Load
得
慢

跟本就係寫An版條粉腸寫得差
間廠係罪大喎

佢跟本只關心你課唔課金

即係要雙修

唔係寫an班人廢，係寫app班人廢
an就就先天慢過apple，因為規格唔統一
宜家a12果批i機都係繼續lag緊

蘑菇都講過個app好似九龍城寨咁，個底係亂鳩咁黎

我用1仔玩FGO完全無問題喎
連上一部XZ3都好正常

原來係咁,唔該晒.
所以張SD card主要用黎儲相同片?

唔會lag唔會出事
只係你打個種火打兩場 iPhone打左三場咁囉

講個笑話

架仔IT

唔係fate個名一早死左

除左刷箱 影響不大
而且前日update完全部機種都load快左

請問 咩叫fgo google見到係game

咪就係你見到嘅果隻game

邊到貼？

which is 好辣殺既辣殺驚
利申 唔再課

星際
price上面都有

搵到了 thanks巴打

158嗰隻?

298先係玻璃貼

咩都唔使睇,淨係畀手提電話號碼/身份證/手機同埋單就得。

thz

諗住去胃遜出灰色
點知佢話成個區都無 要誇區tran機過嚟

Check check 個 junk mail box

tran機係咪都唔會有啲咩問題？

今日有個FD去百老匯出灰色
都係話分店冇現貨但個倉有
應該同一道理

凶宅話實價6998送一堆黃豆

貴左

有無相睇吓

見好賣又貨少

係呀個sales仲大我話出面缺貨 Sony缺貨呀

追咗咁耐Sony，第一次聽咁好賣

屌貼撚左咁多次係咪盲

睇色咋？

上 online store 買 la，佢差在未 sell 你泡菜機咋

缺貨咩？今日去睇全部色都有喎

話說 x1話 support bt 2020, 但其實有無話 support到幾多%?

國際電信聯盟為4K電視制定的新一代色域標準BT.2020，其色域已達到NTSC 133%，將是未來電視色彩技術再現的重要標準。

凶宅買果陣個內盒重要凹撚左
梗係覺得個盒無封條會成日比佢地拎出黎玩

係本身無封條架???

好似係

sony不嬲都冇

想問下xperia 1點樣轉返舊果款navigation bar???

設定 ＞系統 ＞手勢

thanks 巴打

用左殼仲痴唔痴到imos貼

舊機D相全部save左係SD咭度, 但係我又要用雙咭, 唔知可以點

Save 返落手機

咁128gb會冇左一半

Cls 有電話卡連SD卡一張過 $900
Google photo 更好

三星個d你以為係廠貼？
咪又係鋪頭自己貼上去

無買過***

換SD 咭一問
佢要收據正本，但我係smartone 買得email 收據咁點？

有單架喎…我都smartone買

有冇師兄有一年保用卡？
想收

有冇方法加screenshot落側面感應個menu到

Sony Mobile Communications“手機延保計劃”只適用於已登記服務之客戶，服務計劃為期一年，自原廠手機保養計劃完結後立即生效。每一部流動裝置於服務期間內因維修及手機更換所涉及之總累計費用，客戶可享其初始購買價格百分之六十之總補償金額。若於服務時間內總補償金額巳達其初始購買價格之百分之六十之時，應視作為我們已完全履行本服務計劃的合同義務，而本計劃將自動終止。客戶請參閱下面的進一步闡述。

個plan差過日本仔
人地機價100%

即係機價7000$ 60%；= 4200$
爆MON如果收2000
仲有2200？ 咁樣計？
如果過左4200就要自己比？

手機內置電池於其生命週期出現的自然耗損不包括在本服務範圍內(內置電池不能充電或膨脹包括在本保障範圍內)。
除外條款
本延保計劃將不包括以下情況導致的維修或更換作出補償：
因意外而引致的損失或損毀。
不可抗力事件，交通事故，人身傷害等造成的損失或損害。
所覆蓋的移動設備的外覆蓋物的所有非操作和裝飾部件的損失或損壞，包括電話表面的油漆，染料或拋光材料。
液體/水損壞造成的損失或損壞。
流動裝置丟失或被盜。
受保護設備的LCD面板/屏幕丟失或損壞，包括但不限於划痕和裂縫。
在任何召回活動或集體訴訟中可以獲得服務或恢復的損失或損害。
主板變形，防水手機密封塑料自然老化，液體流入。
附帶移動設備的附加配件或耗材，如耳機，充電，安裝CD，數據線，觸控筆，存儲卡等。
受保障流動裝置的故障而導致的任何數據丟失信息。
所有相應的損失，例如：運輸，情感，軟件安裝更新和/或續訂，任何業務或工作損失等。
受保障流動裝置的IMEI號碼已被刪除，擦除，抹去，更改或難以辨認。
受保障流動裝置經過未經授權的修改或連接，未經授權的打開，使用未經授權的備件進行維修，或未經授權的人員或未經授權的地方進行維修。

人為損壞唔包

有check過 冇發現
我係星期四登記

我即日就收到

XZP表示頭已一年換5塊mon

會唔會有人知道出面整 Xperia 1，只係換後置相機模組 + RGBC-IR 感測器 + LED 閃光燈要幾錢？

hoda 出左uv貼for xperia 1

其實Xperia 1相機鏡頭用咩玻璃？好似唔多覺有人提？

XZP 表示好可怕換五塊 mon

唔用

過咗去問，印返比我

tobo自己整喇

淘寶搵唔到零件

揾到我都想整

第一次touch出事 之後就光點漏光不停loop

過大半年左右就會有，不過LED燈、相機組件好少見。

點解要咁做呢

維修嗰邊話入咗水，換 parts 幾乎成部機換晒咁滯，而家淨係上面嗰三樣嘢用唔到。

入咗水底板宜家見唔到水漬，唔代人表無事。真係入過水要成份換晒佢先安心

咁我都買咗另一部機頂替啦，仲畀 $5599 成部整咩

搞咩？咁快入咗水？

我23號登記都未有

uv貼出事

因小失大

tobo貨

想問下XPERIA 1 拍片4K60同1080P60有無錄影時限?
我用緊部NOTE 9永遠拍60都係限死我4K60 5分鐘 1080P60 10分鐘
但1080P30同2K30就無限制 之前玩過實體機無留意 月頭就出糧想換機

想問下依家xperia transfer mobile 個app support到x1未？

未

咁用咩過機好？一路都靠app過

我直接係notebook 過，不過慢到pk

x1無 4k60

4K 30fps X1好似無限，但應該會彈過熱提示

即係電腦個companion？爸打用左幾耐

只係搬得架資料直接係電腦過，啲apps 架資料本身backup 左係Google Drive。成個過程用左我兩三粒鐘

唔該晒巴打

唔好話淘寶貨啦，其他 UV 貼都有機會會咁，唔賴得晒嘅，當然手殘同手賤係兩個重要嘅因素。

其實UV 貼有咩咁吸引架地方

唔該巴打同埋樓上巴打
x1竟然無4k60但我見好多855機都支援4k60 hevc編碼 但錄影時限就唔清楚
就連note9嘅845都有 呢部無理由無
x1唔係主打影相拍片咩 第時有軟體更新唔知會唔會加返落去
另外舊電倒唔倒水？

[img][img]

岩岩去完日本，買咗呢隻貼

無白邊同黑邊，巴絲可以參考下

無 4k60但有 4k30 hdr攝影,其他手機好似無 hdr?

S10有HDR拍攝

好似其他都有...

係...

第一部係Sony XZ2P，samsung呢方面係慢Sony一年

samsung 係 hdr10+?
sony係咩?

會唔會加返真係唔知暫時黎講無 4k60真係差咗啲

無記錯HDR 10定HLG
X1好似HLG

其實係HDR 10、10+定HLG都唔有好大差異，都係HDR一種

咩事要換5次，我換過一次，因為三大天王鍵用到有印

xperia 1係唔係雙喇叭設計?
我見得手機底有喇叭。

上面聽筒係two function

有冇得張screenshot個short cut擺上status bar??